９４巴絲吹水大戰之貳拾

今年係香港淪陷貳拾周年

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -
拾壹 -
拾貳 -
拾叁 -
拾肆 -
拾伍 -
拾陸 -
拾柒 -
拾捌 -
拾玖 -

新post留名

留名

上水

辣殺POST

個女仔之後好多機會見架

衰左好大鑊

同個女仔冇單獨相處機會

但有好多同佢加埋成group人一齊合作嘅機會

你知唔知怯會點

wtsapp 佢吹吹水先

無啦啦wtsapp佢吹水 傻的嗎

諗諗計由公事一下轉吹水啦 我之前都係咁做

雖然係同一group 我冇公事要同佢溝通喎

起下佢底先啦 搵下佢FB/IG先

辣殺

首先我冇IG

我用開FB
梗係一早add左佢FB啦

傻的嗎

呢個形勢點睇先

輕輕的我飄過

新人留名

Whatapp佢啦

"溝"通左先啦 你連人地有冇男朋友都未知

今日天氣好好?

一定係hi .之後佢就話: 你係? 你: 我係你男朋友

好咯 紅豆糕番黎喇

Hihi

佢有我電話

之前D常客消失曬

浸死左啦

搵到要買六合彩

唔好咁大諗頭 合眼緣就去啦

諗下啲共同話題啦 一係問佢野

真係有 試過 不行

如果你地有睇新海誠 可以去popcorn 呢排好似有展覽

IT狗要比心機，加油

我都係IT 狗

爛桃花黎 有都冇用

我都想要姐姐

我都想要

姐姐or妹妹我都要

WHY NOT BOTH

係wo
桃子同學lastday

起雙飛

HJ 兩Q賓周都損

勁hea冇咩感覺

起得雙飛 就唔只淨係hj

ml

一陣戒丁傳教士又入

已block

咁你實餓死啦

毒撚點會睇新海誠

好出奇咩

勁衰囉

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

pikapika

185

人地有女朋友嫁

今日著緊

Jm9

唔知阿...唔去街市 豬扒都無阿

我可能未撞過你都未頂

又重新討論過黑撚著polo嘅話題

黑撚會著乜色／patterns既polo?

大大隻logo 個款

淨色嗰啲？

我有件黑色波點

一星期紅燈黃綠青藍紫7種色日日唔同?

好gay

成隻乳牛咁

唔怪得成日引到gay佬

直接揭曉 我著呢款

雙色？？？

個公仔著緊果件
係咩意思

做乜阿你地

咁都記得

著polo無問題，個樣唔好毒就得

我個件黑色波點都唔差姐

好難唔記得,,你ko 晒d A0 巴打

佢地講乳牛 我以為係大波點

仲要185 再ko

個model係唔差呀

勁衰囉
淨係比我

咪又係you face

185 又讀MBA ,巴打入間IBANK 比富婆包養啦

十點on tw ok

ng?

睇下夠唔夠5 FD,無就同你玩

ys
join唔join

比名啦,carry 我地

屌你

木牌黎
返去揾返個id先比你

btw你地打咩位

main mid ,其他位都ok 唔好叫我玩sup 成年無sup過

唔係架

咁等我做sup 用索拉卡鳩玩下 雷下你地

除左jg， 咩位都打

波點我會覺得裇衫會好睇d
btw 最緊要係身材同樣

係都我包d靚妹妹啦

雙向,富婆送錢送跑車,你用部跑車溝妹妹
老嫩通殺

我次次都食大喜屋

西菁街？

元朗西裕街5-11號金福閣地庫 你下次可以try try

我知邊間啦

已on 撕巴打add Reaki

睇緊skt 邊個carry 心照啦

你都好耐無玩過下喎

邊個?

個ac買返黎

已add

ibank我intern過，無你想像中咁多富婆包養小白臉，當年十九歲我最細邊個都溝唔到

定係你太嫩口 食唔落

唔知 同我一批d intern就全部都係男

ibank

好奇一問. 做咩仲讀上去

因為同朋友做左一年生意，覺得自己未夠料 想進修下順便拓展人脈

邊個叫黃得幾

飽

單生意關於咩 我都要考cfa 呃9d c9

其實讀唔讀mba都得 係大陸做房地產識飲酒吹水應酬就得啦，但唔想自己咁廢囉 我都要一路mba一路考cfa 無cfa d uncle都唔好意思拉返我入投行

有投行uncle ,大陸應酬不了,飲撚死

我d酒量都係咁練出黎，但係就飲到慢性胃炎囉屌 而家要靠d七百蚊一罐既蜂蜜養住 勁撚貴我屌

獨身快樂

父母離婚的細路好多都有情緒病

痴左邊條筋

腳趾尾奶西話要你阿..考慮下啦

唔使儲錢買姑婆屋啦

套J可恥

清唔清楚咩叫套丁先

原來咁樣叫做愛

All in左個女仔

然後呢

收左皮?

叫左facetime

順風 影D 鬼妹過我

裝個鏡頭，24小時mon住隻貓。我岩岩買左隻睇狗

水靜鵝飛

你有無新進展

WTSAPP 未

唔係乜進展都冇下話

掛住D貓?

未咁快

[member]唔洗中東王 其求比個威啦佬睇中都生活無休[/ member]

我都想

差唔多

冇

未

係

失望.

咁進取就唔會係A0啦

wtsapp 吹下水都進取?

你咪wtsapp佢傾gp d八卦
再慢慢聊佢傾咯
可能人地都等緊你呢

你條pk

唔好比假希望

屌，洗乜咁複雜，撩下先，人地對你有意思你會感覺到，無意思就即del朋友都唔撚洗做。一個禮拜為期限，如果人地對你有意思正常都食到架啦

女人如衣服，呢個唔得搵下個。男人會增值，女人只會貶值 毒撚也有出頭天

d女人急過你

係囉，大撚把女人啦

無追po

CAT GIRL 死腐女 個D可能對有意思既

呢d野對等既，睇返自己條件咪搵返個差唔多既囉。越級挑戰衰得多好有挫敗感架。眼角唔好咁高就ok

現實係唔會有人介意肥窮矮毒柒
你對佢有意思嘅 就積極d啦
唔得咪當拎經驗去學點通異性溝通

下...

講得好岩

桃子咁無聊上連登?

岩岩搭緊車

識個死肥仔，自己不修邊幅頭又油指甲又黑邊著衫又核突，係澳洲讀書想溝女，點知佢又aim d韓妹女神，屌！緊係溝唔到啦
難得有個中國女仔（中下樣）想同佢一齊，佢又嫌棄人地大陸妹又樣衰。屌你你憑乜野嫌棄人地 又唔all督尿照下自己 你唔係以為呢個世界咁多勵志故事毒撚可以食女神啊？
佢面皮薄，我有一次照直講，佢就好尷尬 以後話有我係到既場合佢都唔出現

係咪我黎
我都aim女神但係係死毒撚

眼高手低註定失敗

做兵囉 換個方式親近女神，但係波皮都無得你掂

冇target

94巴留名

94留名

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

忙完考試 上返水

幫推幫推

大家都很忙

應該未起身

12點前起左身

8點幾醒左

睇波?

啱啱醒

一到weekend 緊係過12點先起身

番主場先贏

黑哨

呢幾年冇睇nba 我睇果時仲有西雅圖超音速

我都無睇開,身邊d fd 成日講. 3分波時代

放假係屋企好撚悶呀 悶左成日啦

開冷氣玩ps4

呢到仲有無玩耳機嘅巴打

人影都無阿

証明成個post 既人都係偽毒
一到weekend就出街蒲 失晒蹤

agger

睇緊D deep web 野

professor powpow?

係 .

又無晒人

有乜野吹?

講下你幾有錢

咩姐

你有錢D WO 去成個月旅行

我有親戚係個邊慳唔少 同埋我唔出街食野

睇左baywatch 悶到
早知睇神奇女俠

悶咩..我一早當爛片睇
神奇女俠 我未睇阿,D人話幾正

慳乜鬼..去食D道地小食啦

我都想睇
毒撚唔知約邊個睇好

我d fd 唔睇dc ，毒撚緊係單機睇戲

凈睇marvel？
dc劇正過戲
戲真係麻麻

煮緊意粉

聽日九點早機去美國 而家都未訓到，睇黎唔撚洗訓

上機訓好撚過啦

得我一個推post

第3個

4

5

6

7

屌
垃圾garena 封左我ac
癡撚線

做乜9封左?

唔知
屌 翻到去就比人封左
問客服又係咁問我要原聯系人資料先解到
有我就比左啦

RIP 好難拎番..GGC ON9嫁
你仲要岩岩買完點?

係 剛課完金

算啦..我之前個AC都乜...好多SKIN同心血

賣ac比個新我
一陣你add我

ok

add我啦
叫 十年前

推得咁慢
真係有排都唔洗開post

原來推得咁慢係因為大家便秘

沖唔沖到廁紙

點解沖唔到

有D地方沖唔到. 要放垃圾桶

暫時去過既廁所都好乾淨

打唔打

打
一陣on

召喚撕巴打三世

你地ID 係咩

加 十年前

十年前

加左

好狗囉.唔等人. 開左波

走場remake la

就投啦..lb

我開左

完左

去左歐洲仲上連登

屌..咁快既..我carry緊..lb 神

打左2埸單中啦

我一陣放youtube..有人fail閃

３２分鍾２１殺ｌｂ

crash 左

唉 屌
呢兩鋪個滑鼠short short地

我已經無所謂了..比你見識到faker 既lb

我今朝都比你見識到dopa既fizz

好雷

你地聽住
下鋪我一定會證明自己

fizz 咁易玩，q 兵岀r ，食最遠。

想問咁多位巴打 airport ramp operation 關唔關engineering 事

你地有無tg gp 架？ 有感情同自己問題丫

冇

我夠有問題啦

真係好 有感情問題可以煩

你個人有問題就全個POST既人都知啦

第一頁

殊 一陣間佢又話我地蝦佢架啦

香港打風

岩岩行緊出去就落勁大雨

曬到仆街

有冇搽防曬

點解

唔好六點先八號啊

dllm大交合

why

認真唔明喎

aviation eng?

講啦

到時交通仆街
宜家收工 但周圍都係人
焗住uber

地鐵都唔算多人
申利 藍色線

「搞緊tender呀 你地唔係仲想早走下話?」

Z
係美國打卡

我九龍灣

係uber塞緊

家已回

有無送女同事返工

點會有

我都家已回
準備煮飯

打機啦

我同fd 玩緊. 5個

聽日勇士定騎士

原來啲94巴絲去曬呢個Post度放TG

冇架啦你
開埋呢個post收收皮先啦

咁你放左個IG比果個女仔未呀?

都話毒L係冇IG

開過個啦 唔係咁都要教下話

唔開ig 點follow 女神 ,我無up相就可以睇下女

騎士無喇

講咁耐乜料都冇

恭喜勇士

kd咁樣贏隻指環返黎冇人會恭喜佢

屌 今日落大雨搞到遲四個字
公司話要出warning比我

痴撚線 好彩我公司打卡都唔洗 連遲到都只係要係gp講聲就得

其實係我上司係管理層眼中釘
佢做sales連出去見客未即時填表都收信
我只不過係贈品

之前你都講過差d炒晒成條team

我上司做左十年
公司炒佢
我想留到八月夠一年先走
cv好睇d

100蚊左右啫

100蚊夠我係到食幾餐

咁平架咩d野食

佢食意粉

得一兩條一碟果啲?

果d好貴

又無人

推下先

坐緊船推下

訓教前推下

呢排大家真係好靜

咁你分享下你追女既過程囉

lm

日日返工塞車真係仆街硬

唉

做人冇曬動力

依家日日都返工,放工,打fifa,訓覺
放假就只係冇左返工同放工,其他一樣

x2

屌,..佢都未開始追

x3 多個lol

早晨

你個邊幾點阿

比你發現左添

費事比人話不自量力 都係先觀察一排先

去啦 電車

觀察到佢比人追走左

愛瑪仕小姐

慢香港6個鐘

仲記得?...

神劇黎架

黑撚有無車阿..做運輸兵

玩具車算唔算?

係女同事枱底吉lan線嘅it狗

我都唔係it support狗

bb 阿,我部電腦唔知做乜死左機阿.可唔可以上我屋企整整阿

咁佢開口揾你 你會唔會去幫先

傻佬，我男朋友部電腦壞左呀 可唔可以上黎幫手腸下咩事呀？

黑撚阿黑撚...

毒撚係味真係會溝唔到女呢？
講講下whatapps都會斷左接唔返

開頭係要主動啲搵下話題架啦
搵下搵下 佢搵返我

斷左咪斷左.理得佢 我成日回一個字收人皮

咁就冇左個。仲剩底幾多個

揾親我 我都會幫手

毒撚唔係蠢撚

揾你做D咩

printer連唔到wifi
舊機問題
砌機

但其實我係software方面嘅it狗

估唔到你咁多機會刷好感

唔係佢啊 係啲其他人啊

佢冇搵過我幫手啊

今日被逼射波
連續塞足四日

救命

收warning啦你

其實係咪可以搵定工

講到好似你唔想射波咁

揾緊
我下午去見

我而家on得

我住果度係中途站黎
d巴士成日飛站

見工見成點

啲94巴絲去曬"「實驗」但求同年同月同日生"post

認得嘅名包括：
撕巴打三世
このすば

[member]你都好無聊下喎[ /member]

等我搵下先........起94post 搵仲快啦...10月2既出黎

以前學校有個靚女 揀男朋友專揀毒撚一齊

這些機會

有無個靚女相先

唔出賣朋友啦
不過佢真係靚得黎個樣唔俗
好斯文溫柔大家閨秀樣
但聽聞有啲奇怪同毒

我之前見個個靚女中意d 爬虫 蜘蛛青蛙

pm我俾相

識揀一定揀毒撚

靚仔又有錢嘅點會係毒撚啊

好似講緊我喎

嚴格黎講唔叫朋友係同學
有堂同佢一齊上
好nice grad din主動同我影相
企係佢隔離 好大壓力

感謝主 係星期五

返shift 表示唔關我事

周身病痛 條利損左 好難頂 食乜都痛

其實我想問下點解佢用六日造完天地萬物之後淨係休息一日
休息多幾日啦好嗎?

財多身子弱

比D錢我 等我幫你全家祈福

我今日輸左錢 打牌輸20蚊

財散人安落

風吹雞蛋殼

桃子姐姐

做咩叫我姐姐

因為你大過我

又唔開心

94新人留名

新人留名x2

終於捨得番來

新人留名x3

睇到D貓貓狗狗既片 真係好想養返對

你阿媽唔比

住公屋 地方細 養黎病虐待佢地咩

好想養貓

話說我屋企樓下隻自來貓，無見一排肥撚到 又樣衰左

係Missi呀哈利

早

落左成日雨 想出去行下都唔得

召喚峽谷好好天

玩緊

今晚召喚峽谷

已出街

街已岀，有人車我食飯

週末已經係屋企放緊毒
享受與世隔絕既生活

我都落左街買左個晚飯

炸豬手 好正

個個星期都係

睇落好乾身

係，好脆，熱氣死

等我又推下先

好悶

深宵一問 各位94巴絲
你地訓之前會唔會同係whatsapp傾緊計既人講good night

睇有幾熟囉

都冇人同我係whatsapp度傾偈
仲要傾到咁夜

女同事

聽講人地連hibye都唔係

曾經有

咁靜既

可能遲下有用呢

有個肥婆等你人工呼吸

之前都係 不斷用消毒紙巾抹

識野喎

肥婆留番比你救

咁多人識cpr嘅

其實普通熟
係男同事黎架姐 可能我平時同自己啲老死都唔會講所以先覺得奇怪姐

同事就算啦
一向稟承「我地只係同事,冇必要就唔好聯絡咁多」既原則對同事

新人報到
想問點加密

禁成個鎖果個icon咪係囉

推 早晨

各位廢青 早上好

又係星期一

過多4日就星期五架啦
加油

可能比個公仔感染左 咳死人

聽日又考試

落左成個星期雨 今日夜晚終於好少少

企鵝巴
佢地仲係team chat到罵戰緊

killing floor幾好玩

PS4

又唔叫埋我

ps4 封塵..等 無雙 mh 高達

用隻腳不停行好攰

咁早呀

u shall pass

輕輕一推

無晒人

都係果句

到底係靜靜雞靜啲定靜雞雞靜啲

定抑或94巴絲吹水post靜啲

94充斥住太多偽毒

偽毒可恥

痴撚線 燈完pass撚左
多謝你撕巴打
以後都要拍住上喇安答

幫我燈埋聽日隻股票業績

不如幫我燈個女朋友

輕輕一推
有冇94巴絲未訓

你好快會有女朋友

飲左酒，就訓

我都飲左酒喎 不過酒醒哂啦

佢咒我

黑撚molamola

黑撚

我唔理 如果真係冇就搵你來填數

唉..仔都岩

AGGER

2打4 下路推爆 GG完場

係隻機械人on9囉好無
隻劫用左影想走 李星R完退
成隊都想番去守

佢地真係on99咁..輕鬆贏. 我地3個下路都仲敢推上
路西恩中路好玩

勁呀 lucian中路
成日比賽見到佢 前排出多d
好想打不過無得打 屌你

可以weekend組個94 team

組夠5個先得...街場1個雷9你

得閒望下個post
發現相當冷清

PikaPika

個post用左14日

屌，14炸，咁推慢d

叫黑撚分享下佢同女同事嘅相處 咁就好快爆

祼睡

今晚宴會同聽晚宴會都見到佢

爽

佢既婚宴?

咩股？

8字頭..

洗唔洗同你燈一燈佢 跌返個double

唔洗燈..

咁祝你股埸旗開得勝

有冇人睇左transformer

我係忠實粉絲 返黎要睇

今次住個間冇廚房

咁你食乜

朱古力 餅乾

生唔生存到阿..落多幾日你收皮

宜家出太陽 出去搵食

食咩

識食...

屋企冷氣機壞L左啊

抵死..

講開智慧齒之前生到發燒 仲要去住旅行牙肉腫食唔到野

再留名

有冇咁誇張啊 發燒喎

發炎就有機會發燒 好誇張咩

咪係 發炎醫生一定比退燒藥

黑撚唔好掛住睇IT資訊啦 了解下多D其他野嘛

真係有 仲要腫到口合唔埋 面部輪廓冇哂

不過呢發完燒之後高左2cm

咁我咪要發10次燒

汪

148->150?

抵你成世做it狗

165>167

你要高咁多cm

女仔之家咁高做乜

唔高 係你地啲男仔矮

都仲高過你

我著高小小既鞋會唔會同你差唔多

會

我都話得165

我咁大個人未著過高爭鞋

唔會

present唔洗著咩

都好似係平底鞋黎

咁平時有無腳fingfing玩鞋

黑撚分身黎

有同路人

唔係囉

主動啲啦黑撚

0啦肯定

黑撚有人FB 可以起下底

今時今日D後生仲有邊個仲玩fb 全部過晒ig snapchat啦

仲用緊fb揮手

睇佢ig 張張相睇都睇comment 睇下有冇男仔留

好多人冇玩Snapchat

3樣都冇用開
有FACEBOOK不過唔上

3百幾蚊 算數啦
去旅行一定會撞板

好彩原本個張可以退好似係

我日本個陣都試過miss左買過張
不過舊幾水 是撚但！！

有得退咪當bouns 繼續食繼續洗

舊幾水姐 我幾舊水喎
終於上左車去搵救星

新話題

想問下睇親動漫嘅女仔係咪都希望自己第時男朋友同d動漫男主角一樣

你幾可見今個post 有絲打..無女點答你

咁你覺得呢？

我唔想知D 腐女點諗

中學識過個腐女 佢話佢本身識唔到男仔fd
第一日見到我已經將我代入左腐啲情節入面 嚇撚死我

呢d先正啊

爆菊果啲 嚇到我

咩叫腐女

竟然有人唔識連黑撚都識嘅野

輕輕飄過

安東最近還好嗎?

到我問 咩係安東

咩安東

一到weekend 就無人推post

星期一喇

我講緊早2日

成班偽毒經不起考驗

安東尼

邊個黎

同問

食完飯又推下

你答左問野係安東先

死mk 黎

Miss u so much man

死基佬

nice to hear that m8
how u doing?

??? carry你阿..

我從來都係自己carry自己

推post la

黑色星期二...

真係燈左你?

玩spinner玩上癮

時間由你

個d膠名 伏股黎

睇錯SHIT LTD

都係SHIT 嫁喇今鋪

睡前一推

TG post轉貼

94巴 94巴絲吹水post嘅黑撚樓豬
又矮又柒
IT狗
鍾意睇多啦A夢

講到明又矮又柒

真係會有人pm？

應該冇

我見個個都吹自己又行山又好sporty

垃圾

黑撚張icon係多拉a夢

咁人地真係鍾意睇多啦a夢啊嗎

有冇人tg你

梗係冇啦

d人個個都聲稱自己米八或米七
高都冇人要 唔通要個矮嘅咩

唔通真係要張有樣嘅icon

唔洗啦 係絲打先有人搵架咋
勁多厹係連登高登搵食唔係第一日知下話

啲狗乸唔揾食會唔會餓死

有個小學女同學結婚 我女朋友都未有 點睇 ?

大我一年既組媽連仔都生埋,成歲幾,點睇

會飢渴死

做撚壞晒個規矩 明明本身個post 無tg

黑撚.,.你估我地會TG 你咩

tg都冇安

逆向思維
你係女仔會唔會pm呢條友勒黑撚?

係咩

唔會

根據上述邏輯
你係女仔會唔會揾矮毒柒做男朋友？

我都有個細我一屆嘅中學女同學連仔都生埋

好出奇牙

我個中學同學有左仲要嫁左去澳洲

趁d衫大減價 去左買衫

買3件tee

費事你地班人又話我去打golf

咩款先

you face your fate

童裝黎?

屌..好mean .我中意

我再買過囉

張床單

我知黑撚點著衫喇

好多人都係咁嫁啦

黑撚你買淨色tee啦

咁我鍾意多啦a夢啊嗎

吓？

星期六日再去買

浮一下

倒數一個鐘就可以走人

咁早

出去交文件 交完直接放工

今晚打gvg ?

終於收工

我放7點

你好

想點呀 食龍蝦都離譜

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

勁耐冇打過呢句野啦

Hi

歡迎歡迎你番來

proclub

今日限時demo打完啦..聽日48小時任玩.. 召集gvg 94巴

成個灣仔無車咁濟

你呀媽咁勁識煮

做咩姐你

去開流浮山

新人入黎留個名

新人入黎留個名 x2

一到weekend 個post就靜晒

同咸酸菜炒牛閪一樣 都係定律來

準備訓教 推下po先

1個post 可以傾1個月 24日前開..仲未爆 ..

yeah PG to OKC！！！！

破世界紀錄

大家 有無係steam入面掃games?

無..

個個偽毒

我唔係

有冇介紹 好似好平

我頂多係中意留起屋企 屋企大把野玩

玩乜鬼STEAM ..ps4 gvg 啦

你都唔需要

我地需要多d

買左個google chromecast黎玩 估唔到係咁廢

我老細成日用 我入房present下下要我用

8歲鬼妹仔岩唔岩

我公司用apple tv
好用好多

cp
fbi is watching you

介紹下點廢法？

星期日人流統計開始

1個

2

3

統計結果: 5個

返工忙到無點名 +1 ok?

返工溝女忙到無點名?

你都可以返工溝女架

黑撚你個娘娘呢

等

等咩

寂寞到夜深

個post推左成個月未

仲差4日就一個月

等我試下50連

廢青time

sleep is for weak

快快手推埋呢個post算

低質post冇人理

94巴初報到
點解唔開個tg group?

開埋tg 呢個post更加無人 而你亦無機會見到呢個post
況且 呢到係lihkg forum 唔係lihkg telegram

唔推仲好..推完一陣黑撚又係開新post

係啊

佢唔開POST,佢呢個人冇用架啦

早喔

香港好熱

我有成個月無去旅行啦

Yo 有冇人記得我

有

CRE過埋 比想像中好
多謝撕巴打先

熱都唔係問題
行出離境大堂索啖香港空氣先啦
你就明個分別

琴晚10點係張床睇睇下youtube 就訓撚左
到今朝起身 感覺好似少左一日時間咁

聽日就走

唔洗離境大堂 落機行橋已經feel到
我日日返工 d人一落機已經話 哇 香港咁熱既

鄰居回來了

12點就有gundam versus玩
有冇巴打一齊玩

咩來

依加先見到，我玩完訓lu ，好悶 好快棄game

今日去買 順手買賣ow
呢個月做緊半價

ow 一早無玩 你食炒價？ 我250買高達

我係FB見到呢幅相

我好驚訝

咁就1年啦

時間過得真係快

push

小弟弟 大姐姐

屌 全撚部炒價

d fd 一早訂左 買數位囉509

成個188 都550up
望到價都已經把心一橫買digital 算

琴日睇偷跑仲誇 $708

我同fd 夾digital 250

把握最後後機會識返個杜拜仔仔

當我一個夜游杜拜如何過

個Post滿月啦

黑洞筆：

推